可唔可以唔好下下都講 condom

次次見到d標題都係xxx已成condom
作為和理非
會盡量跟日程表
會罷工
會做後勤

次撚次見到d condom post都覺得好撚煩

分分鐘手足真係以為自己係condom

其實如果真係想大家關注嘅咪開post 努力推下
唔係話唔比你講，但係可唔可以唔好下下都係呢句

利申
朋友係poly救人小隊，次次見到連登講poly手足已成condom 都好撚唔開心
人哋日日出去救就比班鍵盤戰士講撚到咁

attention seeking係咁
試下過濾左標題有"CONDOM"既POST

d標題成日誇大，嘩眾取寵
班友可能未聽過狼來了嘅故事

推 condom po 真係好撚煩

其實我都覺
講到好似全世界都唔幫手同唔知咩事咁
利申：已自行過濾

完全同意
無論咩人聽都係受傷害

有無人可以幫下呢位手足

Agger

推 呢個詞 用係對家身上無問題
用係自己人身上真係難聽過粗口

同平行時空一撚樣咁難聽

真

「[核彈]XXX已成condom，我屌哂你地老母，全部人同我推撚爆佢」

無講錯 真係condom

［回帶］連登如何利用焦慮製造冷漠

常見垃圾標題字詞：
正式宣佈
入晒嚟
核彈
無人講
condom
突發

再離譜D就係標題同內文有矛盾既標題黨
睇到頭痛

唔會禁入去睇

除左popo 保皇 中共棋子已成condom post
一律不推

Tui